買左保險可以換agent 嗎

我大大話話都供左AIA 份保險成十年
中間有加過d 早排仲買左份年金
但係個agent 成日愛理不理咁
我搬左都兩年 一早通知左轉地址
前排唔見左張信用卡 cut 左就連自動轉帳都無左
我醒唔起交錢比人cut 左張單 原來封追數信仲寄去舊地址
搵個agent 做翻auto pat 仲叫我自己上網交

勁想換個agent 有沒有巴絲好介紹

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

打去aia問

可以，試過
去AIA總部靜坐抗議同遞交請願信就得

要轉agent無問題架！歡迎問我